Cold Call狗打撚夠電話未呀屌你老母

有人唔做狗

佢地就係無資格做人先做狗，仲要做啲滋擾人嘅臭狗

Smartone來電管家

whoscall, jima caller id....

有咩問題? 俾錢就叫傻仔?
續約包埋唔俾?
點解要係enduser到block先叫聰明?
SP side 先block一堆唔會仲好?

冇計，好多果粉因為貪iphone 人性化，簡單，易用。。。。所以班果粉今時今日仍然係電話白痴。。。

whoscall點樣自動block/cut 線?
大眾銀行 好多日朝早8點幾就打黎
最嬲係一聽係咩聲都無就收線
我平時都會好禮貌拒絕
但咁樣同玩電話無分別

輕鬆block

我都有turn on 但都係有打黎
係唔係要裝埋jima 先得?

呢啲ios apps block唔到無來電號碼電話，只有用返電訊商啲apps先得 2018年尾喇，無來電都block唔到

屌你老母日日更新個芝麻來電都冇反應

識貨